話咁快利記又對曼 今次要報番上次輸波既仇！

希望利記今次兩杖全勝